其實民間記招真係要黑警同政府記招學下野

句句暴徒前暴徒後，又話極暴力同極度激進，極度核心暴力份子

句句都踩到你地底泥咁，將對方所有野講到無惡不作咁，再將自己人講成英雄咁，超厚面皮

佢地曝光率係極高，日日用呢d詞彙洗人腦，而且無線會cut落黎係黃金時段重播再重播

最好每一句都黑警前黑警後，極度核心暴力黑警，打住警察旗號既恐怖份子，視人命如草芥，完全失控的激進行為…之類

呢d詞彙要多到無線想cut到cut唔到，就算節錄一兩句都要聽到黑警，暴力警魔呢d詞，要入屋！

學下野啦！人善被人欺

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！

借po

小心個袋俾狗咬

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

黑警 黑社會

過街老鼠

記招係公開，無可能會咁講

以前流行一句說話

南高登 北天涯

天涯討論區算是在極權之下

稍為有開放思想的中國討論區

其中有網民說

【呵呵，谁敢说现在的香港不会成为秦朝的大泽乡？】

反秦起義就是大澤鄉 陳勝吳廣起義

－－－－－

網民Ａ

工作一辈子，都买不起房子，看不到想希望，你觉得，要咋整？

網民Ｂ

从娃娃抓起，爱国？无私奉献？抬高房价？年轻人生存都成了问题，还教育什么？

網民Ｃ

社会制度不同，就像水和火一样不可调和。除非水变火，火变水。

網民Ｄ

说好了是50年不变，为什么20多年就想变、就想改、就像当家做主，这也太急了。

網民Ｅ

你要爬在地上，什么 ，还想站着，你的思想觉悟呢，你的家国情怀呢

網民Ｆ

非慕洋犬们为什么会在瑞士银行有7.8万亿，这也是匪夷所思的事情

網民Ｇ

现在网络这么发达，监控头这么多，为什么电视报道、现场直播等视频都没有？到底是怎样的暴徒，能否像报道法国黄背心一样报道

－－－－－

不能盡錄 香港人要加油

牆內很多人也默默支持香港示威者

CCTVB咁耐都無播過
平行時空咁
其實咪鬼叫佢嚟仲好
又要擔心講錯嘢比人cut出嚟
其他台直播見到佢咪牌又等於幫CCTVB免費廣告

睇得民間既
都唔會被洗腦架啦

佢唔會直播，但會節錄

唔講之前佢地內部通訊 嗰啲

頭先開槍嗰下
嗰隻生滋狗都係暴徒前 暴徒後咁稱呼我哋

可唔可以搵到個伯伯現身民記

而家用呢樣嘢攻擊緊對面
如果我哋都係咁嘅話

咁你無理由開記招將對方非人化咁痴線掛？

講黑警呢d係要公開形容佢有幾暴力同失職，唔係純粹辱罵

民記太正氣，
可能要第二批人再強勢d 既去做

口號要加D「反逼害 抗暴政」類似嘅，
個句「只有暴政 沒有暴徒」好易嗌錯

民記個目的就係要嚟拉攏民眾
你咁搞法只有反效果 諗下影響唔好淨係顧住發洩

721 811 831